想問太子黨鐵有冇開

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

yes